張堅庭頻道 - 不可用復仇對應白色恐怖，否則毀滅建立公民社會的初衷。

張堅庭頻道 - 不可用復仇對應白色恐怖，否則毀滅建立公民社會的初衷。

咁要點？